{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012203",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158552?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 브라이튼 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時、チェックアウトは午前12時です。 チェックインは午前2時に締め切られ、その後は入室できません(事前告知が必要)。 追加人数は1人当たり10,000ウォンの費用が発生し、人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。 ロビー施設としてはPC及び複合機(コピー、スキャン、プリント可能)、製氷機、電子レンジ、浄水器、コーヒーマシンがあり、宿泊客には簡単な朝食が無料で提供されます。 また、ネットフリックスとユーチューブが利用でき、最高級プレミアムマットレスが提供されます。 ペットと一緒に入室することはできず、すべての客室は禁煙です。 すぐ予約の特性上、払い戻しとキャンセルは不可能であり、宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の入室可否と男女同室での宿泊予約による入室拒否に対するキャンセルと払い戻しは不可能であり、提携店の事情によるキャンセル発生時には100%払い戻し処理されます。 提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社では責任を負いません。 客室の内部施設は最高級プレミアムマットレス、スタイラー、空気清浄機、マッサージ機、浴槽などが備えられています。 人数を追加する場合、1人当たり10,000ウォンが追加されます。 無料Wi-Fiとネットフリックス、コーヒーマシン、製氷機、電子レンジ、浄水器などが利用でき、フロントおよびその他の施設は24時間営業しております。 ビジネス用の複合機とファックスが設置されており、朝食は無料で、テイクアウトも可能です。 電気自動車充電所も運営され、セスコの管理も定期的に行われます。 未成年者、3人以上の男女同室での宿泊、ペット同伴入室は不可能であり、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時で、チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの締め切り時間は午前2時です。それ以降は入室できません（事前告知が必要です）。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は1人当たり10,000ウォンの費用が発生します。人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ロビー施設には何がありますか？",
            "answer": "ロビー施設としてはPC及び複合機（コピー、スキャン、プリント可能）、製氷機、電子レンジ、浄水器、コーヒーマシンがあります。簡単な朝食も無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "ネットフリックスとユーチューブが利用できます。また、最高級プレミアムマットレスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に入室することはできません。また、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "すぐ予約の特性上、払い戻しとキャンセルは不可能です。また、宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室や男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否と男女同室での宿泊予約による入室拒否に対するキャンセルと払い戻しは不可能です。提携店の事情によるキャンセル発生時には100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては最高級プレミアムマットレス、スタイラー、空気清浄機、マッサージ機、浴槽などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数をご希望の場合、1人当たり10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiとネットフリックス、コーヒーマシン、製氷機、電子レンジ、浄水器などが利用できます。また、フロントおよびその他の施設は24時間営業しております。"
        },
        {
            "question": "ビジネス用の施設はありますか？",
            "answer": "ビジネス用の複合機とファックスが設置されており、朝食は無料で、テイクアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電はできますか？",
            "answer": "はい、電気自動車充電所があります。セスコの管理も定期的に行われます。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊、ペット同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者、3人以上の男女同室での宿泊、ペット同伴入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日によって料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 583,
        "QA": 804
    }
}